---
title: >-
    شمارهٔ ١١٨
---
# شمارهٔ ١١٨

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>در زبان فارسی فرقی میان دال و ذال</p></div>
<div class="m2"><p>یاد گیر از من که این نزد افاضل مبهم است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پیش ازو در لفظ مفرد گر صحیحی ساکن است</p></div>
<div class="m2"><p>دال خوان آن را و باقی که ذال معجم است</p></div></div>